# 
# Translators:
# phil_dhis2, 2021
# Viktor Varland <viktor@dhis2.org>, 2021
# 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2021
# easylin <lin_xd@126.com>, 2021
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-07T07:04:15.160Z\n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-04 00:34+0000\n"
"Last-Translator: easylin <lin_xd@126.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/hisp-uio/teams/100509/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Failed to load: {{error}}"
msgstr "加载失败：{{error}}"

msgid "No flag"
msgstr "无标志"

msgid "Search settings"
msgstr "搜索设置"

msgid "Replace image"
msgstr "替换图像"

msgid "Preview image"
msgstr "预览图像"

msgid "Preview of image"
msgstr "图像预览"

msgid "Upload image"
msgstr "上传图像"

msgid "Error uploading file: {{error}}"
msgstr "上传文件时出错：{{error}}"

msgid "Cancel upload"
msgstr "取消上传"

msgid "System default (fallback)"
msgstr "系统缺省（恢复）"

msgid "Set the main field value before adding a translation"
msgstr "添加翻译前设置主要字段值"

msgid "Could not fetch localized settings"
msgstr "不能提前本地化设置"

msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

msgid "Version created"
msgstr "已创建版本"

msgid "Failed to create version"
msgstr "无法创建版本"

msgid "Error fetching settings"
msgstr "获取设置时出错"

msgid "Create new version"
msgstr "创建新版本"

msgid "Best effort"
msgstr "最大努力"

msgid "Atomic"
msgstr "原子化"

msgid "Master version:"
msgstr "主版本："

msgid "None"
msgstr "没有"

msgid "Last sync attempt"
msgstr "最近尝试同步"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "No versions exist"
msgstr "没有版本"

msgid "Enable Versioning for metadata sync"
msgstr "激活元数据同步版本化"

msgid "Don't sync metadata if DHIS versions differ"
msgstr "如果DHIS版本不一致，不同步元数据"

msgid "Metadata Versioning"
msgstr "元数据版本"

msgid "This client ID is already taken"
msgstr "客户端ID已经使用"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Required"
msgstr "必须的"

msgid "Client ID"
msgstr "客户ID"

msgid "Client Secret"
msgstr "客户密钥"

msgid "Grant Types"
msgstr "授权类型"

msgid "Password"
msgstr "口令"

msgid "Refresh token"
msgstr "刷新令牌"

msgid "Authorization code"
msgstr "认证码"

msgid "One URL per line"
msgstr "一行一个URI"

msgid "Redirect URIs"
msgstr "重定向URI"

msgid "This field should contain a list of URLs"
msgstr "该字段应该是包括一个url列表"

msgid "Create new OAuth2 Client"
msgstr "创建新的OAuth2 客户端"

msgid "Edit OAuth2 Client"
msgstr "编辑OAuth2 客户"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "There are currently no OAuth2 clients registered"
msgstr "当前没有OAuth2 客户端注册"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "OAuth2 client saved"
msgstr "OAth2客户已经保存"

msgid "Failed to save OAuth2 client"
msgstr "保存OAth2客户失败"

msgid "Add OAuth2 client"
msgstr "添加 OAuth2 客户端"

msgid "Yes"
msgstr "是的"

msgid "No"
msgstr "不"

msgid "OAuth2 client deleted"
msgstr "OAth2客户已经删除"

msgid "Failed to delete OAuth2 client"
msgstr "无法删除 OAuth2 客户端"

msgid "Settings updated"
msgstr "设置已经更新"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Analytics"
msgstr "分析工具"

msgid "Analytics settings"
msgstr "分析设置"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Server settings"
msgstr "服务器设置"

msgid "Appearance"
msgstr "外观"

msgid "Appearance settings"
msgstr "外观设置"

msgid "Email"
msgstr "邮件"

msgid "Email settings"
msgstr "SMTP设置"

msgid "Access"
msgstr "访问权限"

msgid "Access settings"
msgstr "权限设置"

msgid "Calendar"
msgstr "日历"

msgid "Calendar settings"
msgstr "日历设置"

msgid "Data Import"
msgstr "数据导入"

msgid "Data import settings"
msgstr "Data import settings"

msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

msgid "Synchronization settings"
msgstr "同步设置"

msgid "OAuth2 Clients"
msgstr "OAuth2 客户"

msgid "This field is required"
msgstr "这个字段是必填的"

msgid "This field should be a URL"
msgstr "此字段应为 URL"

msgid "This field should be a number"
msgstr "该字段应该是一个数字"

msgid "This field should be a positive number"
msgstr "该字段应该是一个正数"

msgid "This field should be an email"
msgstr "此字段应为电子邮件"

msgid ""
"This setting will be overridden by the current user setting: {{settingName}}"
msgstr "此设置将被当前用户设置覆盖：{{settingName}}"

msgid "This setting can be overridden by user settings"
msgstr "该设置可以被用户设置覆盖"

msgid "No options"
msgstr "没有选项"

msgid "No settings matched the search term"
msgstr "没有设置满足搜索条件"

msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

msgid "Maximum number of analytics records"
msgstr "分析记录的最大数量"

msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

msgid "Maximum number of SQL view records"
msgstr "SQL视图最大记录数量"

msgid "Infrastructural indicators"
msgstr "基础指标"

msgid "Infrastructural data elements"
msgstr "基础数据元"

msgid "Infrastructural period type"
msgstr "基础数据周期类型"

msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Bi-monthly"
msgstr "每两月"

msgid "Quarterly"
msgstr "季度"

msgid "Six-monthly"
msgstr "六个月"

msgid "Six-monthly April"
msgstr "半年四月"

msgid "Yearly"
msgstr "每年"

msgid "Financial-April"
msgstr "财务-四月"

msgid "Financial-July"
msgstr "财务七月"

msgid "Financial-Oct"
msgstr "财务十月"

msgid "Feedback recipients"
msgstr "反馈接收者"

msgid "No message recipients"
msgstr "无反馈接收者"

msgid "Max offline organisation unit levels"
msgstr "离线的最大机构等级"

msgid "Data analysis std dev factor"
msgstr "数据分析因子"

msgid "Phone number area code"
msgstr "电话区号"

msgid "Enable multi-organisation unit forms"
msgstr "允许多机构表单"

msgid "Acceptance required before approval"
msgstr "确认前需审批"

msgid "Gather analytical object statistics in dashboard views"
msgstr "在仪表板视图中收集分析对象统计信息"

msgid "Include passive dashboard views in usage analytics statistics"
msgstr "在使用情况分析统计信息中包括被动仪表板视图"

msgid "Default relative period for analysis"
msgstr "缺省的系统分析相对期间类型"

msgid "This month"
msgstr "本月"

msgid "Last month"
msgstr "上月"

msgid "This bi-month"
msgstr "本双月"

msgid "Last bi-month"
msgstr "最近两个月"

msgid "This quarter"
msgstr "本季度"

msgid "Last quarter"
msgstr "最近一季"

msgid "This six-month"
msgstr "本六个月"

msgid "Last six-month"
msgstr "最近六个月"

msgid "Months this year"
msgstr "今年的月份"

msgid "Quarters this year"
msgstr "今年的季度"

msgid "This year"
msgstr "今年"

msgid "Months last year"
msgstr "去年的月份"

msgid "Quarters last year"
msgstr "去年的季度"

msgid "Last year"
msgstr "去年"

msgid "Last 5 years"
msgstr "最近5年"

msgid "Last 12 months"
msgstr "最近12月"

msgid "Last 6 months"
msgstr "最近六个月"

msgid "Last 3 months"
msgstr "最近3个月"

msgid "Last 6 bi-months"
msgstr "最近6个俩月"

msgid "Last 4 quarters"
msgstr "最近4个季度"

msgid "Last 2 six-months"
msgstr "最近2个半年"

msgid "This financial year"
msgstr "本财年"

msgid "Last financial year"
msgstr "上一财政年"

msgid "Last 5 financial years"
msgstr "最近5个财政年"

msgid "This week"
msgstr "本年"

msgid "Last week"
msgstr "上周"

msgid "Last 4 weeks"
msgstr "最近4周"

msgid "Last 12 weeks"
msgstr "最近12周"

msgid "Last 52 weeks"
msgstr "最近52周"

msgid "Hide daily periods"
msgstr "隐藏每日期间"

msgid "Hidden period types in analytics apps"
msgstr "在分析应用中隐藏期间类型"

msgid "Hide weekly periods"
msgstr "隐藏每周期间"

msgid "Hide biweekly periods"
msgstr "隐藏期间每两周"

msgid "Hide monthly periods"
msgstr "隐藏每月期间"

msgid "Hide bimonthly periods"
msgstr "隐藏两个月期间"

msgid "Financial year relative period start month"
msgstr "财政年相对期间起始月份"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "July"
msgstr "七月"

msgid "October"
msgstr "十月"

msgid "Cache strategy"
msgstr "缓冲策略"

msgid "No cache"
msgstr "无缓冲"

msgid "Cache for 15 minutes"
msgstr "缓存15分钟"

msgid "Cache for 30 minutes"
msgstr "缓存30分钟"

msgid "Cache for one hour"
msgstr "缓存一小时"

msgid "Cache until 6AM tomorrow"
msgstr "缓存到明天早上 6 点"

msgid "Cache for two weeks"
msgstr "缓冲两周"

msgid "Cacheability"
msgstr "可缓存性"

msgid "Public"
msgstr "公用"

msgid "Private"
msgstr "私有"

msgid "Analytics cache mode"
msgstr "分析缓冲模式"

msgid "Progressive"
msgstr "进行的"

msgid "Fixed"
msgstr "完成的"

msgid "Max number of years to hide unapproved data in analytics"
msgstr "分析表中隐藏的最大没有确认的数据的年数"

msgid "Never check approval"
msgstr "从不检查确认"

msgid "Check approval for all data"
msgstr "检查所有数据的确认"

msgid "Current year only"
msgstr "仅仅当前年"

msgid "Last 2 years"
msgstr "最近2年"

msgid "Last 3 years"
msgstr "最近3年"

msgid "Last 4 years"
msgstr "最近4年"

msgid "Last 6 years"
msgstr "最近6年"

msgid "Last 7 years"
msgstr "最近7年"

msgid "Last 8 years"
msgstr "最近8年"

msgid "Last 9 years"
msgstr "最近9年"

msgid "Last 10 years"
msgstr "最近10年"

msgid "Respect category option start and end date in analytics table export"
msgstr "分析表导出包括各自分类选项的起始日期"

msgid "Put analytics in maintenance mode"
msgstr "置分析为维护模式"

msgid "Caching factor"
msgstr "缓冲因子"

msgid "Org unit group set in facility map layers"
msgstr ""

msgid "Org unit level in facility map layers"
msgstr ""

msgid "Number of database server CPUs"
msgstr "数据库服务器cpu数量"

msgid "Automatic (detect based on web server)"
msgstr "自动（基于web服务器探测）"

msgid "System notifications email address"
msgstr "系统通知邮件地址"

msgid "Google Analytics (Universal Analytics) key"
msgstr "Google Analytics (Universal Analytics) 键值"

msgid "Google Maps API key"
msgstr "Google Maps API key"

msgid "Bing Maps API key"
msgstr "必应地图 API 密钥"

msgid "Application title"
msgstr "应用标题"

msgid "Application introduction"
msgstr "应用介绍"

msgid "Application notification"
msgstr "应用提示"

msgid "Application left-side footer"
msgstr "应用左页脚"

msgid "Application right-side footer"
msgstr "应用右页脚"

msgid "Style"
msgstr "风格"

msgid "Start page"
msgstr "开始页面"

msgid "Help page link"
msgstr "帮助手册地址"

msgid "Flag"
msgstr "国旗"

msgid "Interface language"
msgstr "界面语言"

msgid "Database language"
msgstr "数据库语言"

msgid "Property to display in analysis modules"
msgstr "在分析模块中显示的属性"

msgid "Short name"
msgstr "缩写名"

msgid "Default digit group separator to display in analysis modules"
msgstr "分析模块中缺省的数字分段符"

msgid "Space"
msgstr "空格"

msgid "Comma"
msgstr "逗号"

msgid "Require authority to add to view object lists"
msgstr "添加到查看对象列表需要授权"

msgid "Custom login page logo"
msgstr "定制登录页面Logo"

msgid "Custom top menu logo"
msgstr "定制顶部菜单logo"

msgid "Allow users to switch dashboard items view type"
msgstr "允许用户切换仪表板项目视图类型"

msgid "Allow users to open dashboard items in relevant app"
msgstr "允许用户在相关应用中打开仪表板项目"

msgid "Allow users to show dashboard items interpretations and details"
msgstr "允许用户显示仪表板项目的解释和详细信息"

msgid "Allow users to view dashboard items in fullscreen"
msgstr "允许用户全屏查看仪表板项目"

msgid "Host name"
msgstr "主机名"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "TLS"
msgstr "TLS"

msgid "Email sender"
msgstr "邮件发送者"

msgid "Send me a test email"
msgstr "发送测试邮件"

msgid "Self registration account user role"
msgstr "自我注册用户帐号角色"

msgid "Disable self registration"
msgstr "关闭自我注册"

msgid "Self registration account organisation unit"
msgstr "自我注册用户帐号所属机构"

msgid "Do not require recaptcha for self registration"
msgstr "不要求自我注册对验证码"

msgid "Enable user account recovery"
msgstr "打开用户帐号恢复"

msgid "Lock user account temporarily after multiple failed login attempts"
msgstr "尝试多次登录失败后临时锁住用户帐号"

msgid "Allow users to grant own user roles"
msgstr "允许用户自我授权角色"

msgid "Allow assigning object to related objects during add or update"
msgstr "添加更新时允许指派对象到相关对象"

msgid "Require user account password change"
msgstr "要求用户帐号口令改变"

msgid "Never"
msgstr "从不"

msgid "3 months"
msgstr "3月"

msgid "6 months"
msgstr "6个月"

msgid "12 months"
msgstr "12个月"

msgid "Enable password expiry alerts"
msgstr "激活口令过期警告"

msgid "Minimum characters in password"
msgstr "口令最小字符数"

msgid "CORS whitelist"
msgstr "CORS白名单"

msgid "reCAPTCHA Site Key"
msgstr "reCAPTCHA Site Key"

msgid "reCAPTCHA Secret Key"
msgstr "reCAPTCHA Secret Key"

msgid "Coptic"
msgstr "gemlke"

msgid "Ethiopian"
msgstr "埃塞俄比亚"

msgid "Gregorian"
msgstr "格里高利"

msgid "Islamic"
msgstr "穆斯林的"

msgid "ISO 8601"
msgstr "ISO 8601"

msgid "Julian"
msgstr "朱利安"

msgid "Nepali"
msgstr "尼泊尔语"

msgid "Thai"
msgstr "泰国"

msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

msgid "Require periods to match period type of data set"
msgstr "要求期间匹配数据集的期间类型"

msgid "Require data elements to be part of data set"
msgstr "要求数据元是数据集的一部分"

msgid "Require category option combos to match category combo of data element"
msgstr "要求分类选项组合匹配数据元分类组合"

msgid "Require organisation units to match assignment of data set"
msgstr "要求机构匹配分配的数据集"

msgid "Require attribute option combos to match category combo of data set"
msgstr "要求属性选项组合匹配数据集分类组合"

msgid "Require category option combo to be specified"
msgstr "要求分类选项组合被定义"

msgid "Require attribute option combo to be specified"
msgstr "要求属性选项组合被定义"

msgid "Remote server URL"
msgstr "远程服务器地址"

msgid "Remote server username"
msgstr "远程服务器用户名"

msgid "Remote server password"
msgstr "远程服务器口令"
